如果女神叫你幫佢買水 你會點做？

香港小兵會建議你首先去執個維他有logo既膠樽 洗洗佢 再去水機入水 入完拎去小賣部叫姐姐幫你雪雪佢 你自己去個廁所番黎 到小息差唔多完就拎番上去比你既女神飲 重點係佢飲前你要係佢面前幫佢開個樽蓋 話驚佢唔夠力幫佢開 就可以掩飾到個樽係舊既事實而不失你作為一個男人既風度 每日如是的話 第一 你可以節省左你既金錢去買水而得到女神既歡心 第二 你可以比佢見到你每日幫佢買水既誠意從女神心目中既地位有所提升 第三 從你幫佢開水樽蓋個下就已經定立到一個風度男既印象
第四過多十分鐘我都係衝左落小食部幫女神買左支凍水.....結果佢話黎M唔飲得凍水 最後我只好生吞支兵水
以上大家都係FF下好了

捽佢個閪出水

搞咁多嘢第二隻兵一早買咗畀女神啦

落藥

俾錢叫佢買多支俾自己

我會同佢介紹

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

佢昏迷左十日
唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦m
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

岩 世上有太多兵

太邪惡 真正既兵 唔會甘諗

死死地氣幫佢買☹️

買完支水係佢面前飲一啖 睇佢敢唔敢飲你口水尾

外判